- Movimiento similar al toque libre con la mano izquierda.
- Movimiento circular: pulso --- salgo --- preparo.
- _No se trata de sacar el dedo hacia afuera._
- Acción de los grupos musculares según la movilidad disponible.
- Ligado **4 3** más difícil.
- Procurar no chocar con la cuerda inferior.
